鍾意左個宅女，點增進關係

[代fd post]
係咁嘅，幾年前我係同人展識咗個出我鍾意嘅動漫角色嘅cosplayer
就勾搭左佢
我知道佢又玩cosplay又識跳J pop又做maid cafe
睇落都幾宅
但係佢好被動 都要靠我主動搵佢先肯覆我
加上佢大部份都係女仔fd 都有啲驚驚地
因此我想問吓咁多位巴打嘅意見，因為呢啲女仔真係絕左種，好難搵

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

咁都叫宅女？叫你朋友多啲落佢間cafe支持吓

沒有溝不到的女，只要上不到的連登

咪有係嗰招，一萬唔得咪3萬囉

一齊左都唔會同你扑野
死心啦

擺明佢（朋友喎）自己先係宅男。呢D男最易成功

咁點樣先叫宅呢

女僕CAFE黎講D女分2種
雞同收得貴D既雞

有無男朋友先？

我朋友做過research
肯定冇

同佢鬥宅

要圖

擺上來比連登巴打睇拉，男人吾可以自私架

咁樣同幫個friend自爆有咩分別

巴打做兵做到沉船

直接上去叫杯野之後同佢講幾錢一晚

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

做得maid cafe多數MK

點叫宅
明顯呢d係雞

條career path 咁似果個咩小草既

貴圈

點解係你朋友做嘅？
仲要係research，我想睇睇個範本ok?

但係佢好被動 都要靠我主動搵佢先肯覆我

放棄喇你

因為篇文我代我朋友post

有冇拍過拖
有姐係雞 唔係宅女
成件事已經錯哂
無就大濟了
香港地20歲前無拍過拖既女一定有好撚嚴重既性格問題
你又有冇信心可以克服到呢d問題
唔只講緊溝緊果陣 溝到手又頂唔頂得順
諗清楚啦ching

不要暗戀

同佢做愛

ig 幾多 follower？

叫佢1020一齊出黎尖沙咀行街
一來可以睇下佢價值觀
二來可以增加話題
三來可以了解到佢啲性格
最緊要可以救翻香港

係囉, 唔可以係外觀出問題咩?

反正我女神IG都係地球
大家研究下

自己睇IG啦

唔係佢被動 係你拎唔到佢會主動搵你

出cos多數雞

三萬蚊！

睇完圖 更加唔明點解我冇男朋友
懷疑人生x10000000

pm我

係咪方b先？我依家心入面得方b

咁簡擇，不鳥

笑左唔主動搵你都知咩事
碼如貼下對話再分析下

呢d叫專一

GAY

做maid cafe宅極有限度

巴打不如放眼世界
無謂執著係一棵樹

搵個靚仔frd放蛇，即刻腿張開

殺完人可以同床共枕幾晚又唔洗坐監，你望下幾宅

Ching平時食開咩

宅條7咩 用錢解決啦 不過預左要帽

係對你先被動姐

Sor lo 唔係女仔

想睇都睇唔到

同意，終於有人講重點

做maid cafe被動?

真係好mean 但好true

真

睇唔到了

其實Cos圈好多這type女仔，認識多點先
想見她咪去maid cafe，大把機會，加油

人地唔係宅女，係cosplay雞

你

扑野

佢的朋友就是佢